[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [137] 咪又係我開

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/12/17 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「夜雪紛飛時的星龍樹下」。
本活動可挑戰火屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

水角活動打火Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
即將於2018年12月15日(六)16日(日)於幕張展覽館舉辦的CygamesFes2018
在今日CygamesFes2018的官方推特釋出了倒數 4 天的宣傳圖
為《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》當中的「慕慕/布倫希爾德」

真火龍

新主線

大量送石

未確定活動
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
4.溡寶寶
歐洲人沒有一個是無辜的!
呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

超人氣

我係第一個正評四葉

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.豪加一一
3.リリィhater
4.溡寶寶

人氣

最後1分鐘

10秒

要打活動了

係咪正皮會中水貞⁉️

垃圾post
斬la

又係你 負皮

唔知今次真火會有咩bug

正評左

正評係咪會中新嘢?

大家抽未

係

邊個正皮邊個就係鬼

又中卡

molamola

槍同弓 buff 左未？

核爆

祝大家中獎

痾煙乜都冇

有卡法師-2519

抽完

唉 屌你老母

冇卡水槍炸2500

分開等多啲人買雙部箱都唔識 cygames 個策劃iq係味75都無嫁。

歐左

冇卡近戰
真風2000
真火2500

屌拿星 望到聖誕槍弓跳落黎以為係5*

水弓GET

準備扑人

抽完啦 大家可以回家

今次真火龍
老夫已成最大贏家

隻驚仲有海豹咩

撤退

海豹呢

屌啊？今次活動無十抽卷？

R袋

2680 即係沒遠程份

屌 咩都冇 升lily算

用突滿老夫

又ssr

卡呀屌你

做乜9。。。

樓主被狗屌

每日單抽無演出快手skip左
點知

今次真係要老夫先頂到

樓上被狗屌

四葉

我基佬短盒為最大嬴家

2000血莉莉食屁死

是咪應該升老夫上100

水槍老夫MVP 第一頁要改啦

真係未到最後一刻都唔好亂升
睇下班突滿利維坦莉莉

中左水短

訓左無睇
莉莉係咪已嬴

有莉莉
sh到出暗角

以後正皮

老夫莉

不嬲都係
好彩水槍可以照用利維坦

追唔追水貞德好？

永久正皮四蛇

我要中好野

今次真係老夫變贏家

。。。

歪中中東佬同利維坦
不過有黑皮弓 多謝四葉

真火龍變左火老夫

棄驚了

好勁隻野

遠程打好似有難度

20抽一狗女一水貞德
想追水短

單抽必中五星??

呢到無人理活動

唔通要莉莉434開盾?

火龍都係30 30

水槍或成最大贏家

4突左利維坦
係咪收得皮

開春咩 直接老夫或者水槍得啦

無40 唔好攞出黎OK?

屌咩。。。

條尾長撚到條蛇咁

你唔屌比我屌

下次應該加埋扑左嗰啲全部抽露

未升咋 今日就all in佢

老夫

水槍夠唔夠輸出吉死真慕慕先

火龍有賽後報告未

60抽 齊左

扑左

水貞沒左腳甲 有著鞋

三十抽中左火攻龍水J德同水短

唔通有莉莉同水劍 最後都要用水短打。。

50抽 中張舊符 一隻新既4星角都無

我講4星果隻

又中卡 點玩落去呀屌你老母

唔洗夠啦 幫隊友加攻就得啦 水槍MVP

中完核爆會著火

21抽 負皮是正確的

岩岩拎隊風隊入超火望一望
一開場核爆10000＋
我莉維坦點打

新pool中曬差水短
冇錢課了

你之後30抽0五星

真火咩環境

無玩一排番黎30抽中限角+火龍
可以打真風同真火了🤟🏿🤟🏿

之前仲笑我爺爺

四葉送幾隻爺爺嚟ok?

新pool 50抽中得一張5星活動卡
想棄了

今次卡無咁廢啦
我10抽卷中左錯13爆傷活動卡覺得幾好
肝少好多 可以繼續刷帝國

今日係水槍出頭天 之前一直被人串廢
依家真火龍 水劍88啦

-2500

一樣開場血量check
莉維坦應該要綁水槍至有得玩

仆街 2651

我扣2500

個火燒燒咗30秒以上都未消失

50環水槍 搶手貨

有冇活動建？

有先夠血

莉維坦rip

醉曖4頁

一定要4星水補

你頂到30秒？

配埋水斧有冇得搞。沒防燒但幫莉入

要升活動建先可以再入

2651都死點玩

屌之外仲課左月禮包想突破莉維坦
而家可能要轉老夫莉

我不打了.jpg

鎖1血

是但咁樣入去睇下

屌水補要求直線上升

真風86萬血 真火103萬血啵

滿建 534 4凸利維坦 莉莉 加隊友水槍夠唔夠2500血

60抽中左 6彩冇隻係up果幾隻
火刀 火龍 利維 光法 卡X2

我屌

正式宣布 暗弓暗龍起飛了

我琴日仲刷到頭髮都甩埋肝齊左水章升530
而家等d高手開荒睇下莉維坦有無得玩先決定升唔升

升水弓定4星短打真火好？

閱
等光任出先?

已經升咗水短

莉莉=adc!!

又揀咗最難玩嗰隻

啱啱拎隻暗弓打光雞 速度快左成倍

你頂到2600傷先得呀弓手

真係仆街

上次火短，今次水補

水槍呢？

CY迫玩家用老夫

無老夫

姐係要升短啦

唔係無勁水補咩而家 d人點打真火

禾乜刀吾升豬
乖乖地打活動算

話時話
第7章呢
唔覺有

你不是還有爺

70抽又咩都無
ya

唔撚玩喇
好撚智障

然後有個問題 老夫龍化係4星級火力
點打

弓buff左？

棄驚未

乖大家打左活動升建先

有沒有434莉莉入場開盾配槍斧試試佢

中卡cut撚左我連抽

跟

有，局你地用

一隻新野都冇

等你CARRY

打章先啦染頭

活動回血果張卡
有無限回血次數

30抽中咗水短同聖誕貞德

打完個活動升爆個建築先慢慢諗升邊隻
風向未定

水槍 唔想玩男人

我想問10抽嗰2隻龍仔係咪有5星就出現？
連出3次嚇die me

水貞德對腳

圖呢

升咗活動建先夠血企下入場

玩遠攻未必夠血

終於著番鞋

槍同弓都buff左

個個一見到60%龍就諗住升定無死

玩槍定Lily好

水槍一定有得入場
莉維坦而家血量未必過關

用槍玩lily

今次本身有2張10連 13張單抽 同15000石

再加2500先抽到晒

愈來愈貴

送5星卡

水貞個胸識郁

主角專用加經

BTW水劍同聖誕水劍唔可以同場

咁新水短可能真係要走修羅之道咁入場
佢總血量夠 DPS高 但就係俾人打中燒到on99

有水槍

唔可以 同角出唔到場

又等班癡線佬表演

開場燒到1血打到完場都係1血

應該可以好似兔短打真風咁

用左火短打真風龍咁耐 學到唔小走位技術

彈起避核爆

咪即係同天才一樣 不過技能組好d咁解

送果陣已經100lv

有上次火山龍抽返隻水短是咪可以skip今次活動抽？

留名 台仔:佛心公司

回左信未

近戰食緊20XX
咁有水槍就可以用突滿利維

唔中唔緊要呀 可以見返50位朋友仔 有2千5石

期待下活動出4*水斧

愛情巴隻火短

咪都冇

已完
可以棄驚了

哇 隻驚翻生？多左海豹
放工先慢慢抽

唔敢亂升住
都係等報告

巴哈有人2000血水斧50環真火符比核爆炸剩70血
保守估計有水斧水槍在場莉莉水劍要1800血up
無水斧水槍要2100血up

我都係 廿抽中左4隻5星
全舊野

有冇人每玩完一場就hand機？

終於齊曬屌你老母
今個月唔洗食飯

以後負評四葉

又要斧

岩呀

水斧好似有前途

除咗貞德之外pickup龍次次都咁難抽

20抽彩 屌咩

唔好

大家抽成點

抽到直昇機咁既聲

lily要2705

老夫先係笑到最後

即係遠程老夫 近戰利維
明哂

Spawn巴已經升爆水短 每次都咁快

莉莉有老夫都坦唔到

用果張你要有5千血先入到場

64抽 利維坦 加流羅 女人風弓 新5星防卡

練邊隻？

禮物卡同主角個+經10%係咪無得疊?

老夫水槍新T0龍角

你預左水槍在場
一定做到

水槍啦，唔夠血第一下都頂唔到

水槍

屌咩 4突左利維 但唔想玩男人

我唔理我要練水短打真火

呢幾日火迎見到好多530莉莉

手上得莉莉
3條水龍齊晒 我應該點做

男人係應該鐘龍一d陽剛d既野
例如男人

無水槍會比人NG

啲唔係玩開既走晒出黎

我都齊左料差在未升

聽日會正常番

想玩水短

今期又爆冷 估CY唔刀

變返

今晚水短等你carry

Curry me

公子po

有冇人互開共鬥執石

禾愛龍絆

吾想挽男人

想玩你

用曬星沙升杖
轉槍要儲番7粒

趕唔切升個槍建上去

係咪要整多把530比水短

你係4機佬

新龍好唔好用
抽極都唔出

水5星短刀又係buff技 點解想練既角d 5星武都係廢技

最大問題好似係水補

上次己經有尊唔玩玩火短
今次又逼害正常性取向玩家

谷鬼氣要打咗活動建先

莉莉是咪打唔到真龍？

其實隻5星水短係咪無咩用

你刀系

抽唔到貞德 唉

一般貨色

我覺得今次易中左

無期望之下中到
好似少左好多人玩咁
成日都無場

唉 大佬

係唔係已經冇人玩公子

禾反

無人同你玩渣

照咁睇，聖誕pool完全唔洗抽，無野岩打真龍

典解母

唔早講

玩腳

諗住幾十抽中多4條利維坦姐

禾抽王子返黎J

貞德招大都幾型下

公子所有限定都冇

緊係等包膠先，核爆2000+ 加再燒30秒以上，無抗性真係玩撚

又可以棄活動

腳

Gun

D卡值唔值得抽？
好似都勁勁地
我已經抽到想要既角
all in 曬咁濟，仲有10抽

下隻雞腳可以除

剪咗腳甲

434

都係抽返隻

得 lily 夠打

有錢

大佬

點跟

花未紅： 17 分前
燒一下 700，每 3 秒一次，沒有燃抗的角色... 你整場都會維持在 1 血

有冇必中圈先

有紫圈跟腳底

用咩打

尊

睇直播一樣有紫圈同分傷

抽唔到水晶duck

被真龍燒唔會死
咁唔洗要抗燒角色啦

咁斧都可以收番埋
15%水槍+2莉莉突滿利維坦用434+水補有機得

紫圈同分傷..

唉..把杖整到524了

永久負皮四孽
原本50抽中晒除咗水貞德
抽晒d石再課多10packs先中

4突老夫或成大嬴家

10pack

G持

佢唔出必中技咩

活動100秒完成

又用咩打

又課金

LILI 水劍 光奶 光槍

抽完del返驚

Btw 今次誤中埋火短同光補

S巴齊哂啦呢鋪

水短打人唔痛嘅喂

水貞德滿突?

AI係改左？識自己開技既？

用基佬短都要扑

又十pack

你用慣刀
邊有得比

點解貞德入到間屋

學野啦寶寶

有人入左去再變左德仔

慕慕夠識變人

momo 係g

射咗6千粒落海得隻暗弓

你又岩wo

得1隻

想比錢un 同搞大

50抽得水貞德
隻限角追唔追好?

得一隻滿突？

s巴可唔可以請我

8%被重複水槍reset

有愛就課到中 冇愛就停手

歐洲人

0突呀

聽日咪滿突

我都想10packs就抽到滿突

無老夫係咪可以棄驚？

哪有金剛石

434莉莉全面進場

禾gbf有成8甩係到

有冇人睇緊直播

農胖一樣任bug嫁喎
應該唔係 近戰有水槍就用得利維癱

見四葉即負評

想問下四蛇得唔得閒

抽左30下，中左隻收檔算

寶寶又中

又要加返落條list到

見四葉，寶寶即負評

紫圈火球可以碌開避

該升老夫鳥你

水槍靠你啦

召喚寶寶歐洲人.gif

你咪撚再扮非洲人喇時寶寶.jpg

nga d人話莉維坦用434招盾可以穩擋核爆
咁樣撚班升左530既人

第一下用10抽卷就中晒2隻

啲龍果好珍貴

lily sit buy call咩呢

禾想玩短

無咩心機玩 都係去玩子容

利維坦434/老夫53

( Show Blocked User - 部長 )

垃圾仔

淨係中得隻限短 無龍無角 咁隻角係咪廢

無龍無卡先岩

Cy爸爸：分解啦望

暫時扑咗4隻海豹

補圖

說好的3 lily 1補過關呢

見俾四葉B害，唔忍了，抽隻貞德返黎J

2張咭
屌你老母cy

扑突

好彩升到524差2粒沙先升得530
即刻升番434 或者升槍
524等俾光法用

留名到時唔夠輸出 time over

之前唔係話434同530差10％咋咩

幾時cut番我個名
i am not海豹

有滿突利維應該唔會唔夠

部長 邊撚個部長 未撚見過GE

條龍多左2x萬升，你434同534輸出少左15-20%
自己諗

3星水補定4星好

cy撚晒你地班莉莉

全SER得8千幾人過左真風 咁少

最後十抽
有冇人集氣

反正我唔搞住 等咁多位大佬開好哂荒帶我躺贏

國王一技冰人SP係優秀部類

抽埋呢次好準備定信用卡課喇

活動又係輕鬆

莉莉入唔到場反而唔夠輸出啵應該

我只係外表黑左啲
就比營運b害

睇多陣風向就升434 慳埋7粒星沙

繼續520平鋪等大佬開完荒先all in

出滿突利維+434

抽左未

就咁睇 輸出位一係莉莉一係新短 新短沒抗燒要覺醒NT先搞得掂

終於可以打活動

（真火）80环莉莉+100利维坦+30道场圣诞树+4.3.4武器=1940hp，开场发动30%防=相当于2522hp，这样就只需要队友有个8%的ex就够了

水劍係咪打唔到真火龍了

岩岩抽晒d石 大約120抽 黎多3條老夫
突滿埋

迫害劍聖

有隻基佬水短

係 仲有佢都有機

今次幾多packs

50抽咩都無跟住畀張單抽卷破左機率中5星唔係活動卡

100抽
佢比張黑人卡我

30道場聖誕樹係咩來,真火護符都唔洗?

慘到要做非洲佬

唔想數

30武器建
30活動建
符預左要有

今個pool抽黎冇乜用

應該講緊活動建+法建+水建

咪同你講左 你手上既野足夠lo

仲有未肯定7章有冇水龍像 有既話可以加番d龍化傷害添

j

準備6%

抽左個半鐘

爆死晒了

今次送既建築囉

禾想抽呀

唔係沒
但大前題都係你有老夫

？？？

有都唔想用

老夫升上T0

又一件

睇直播真火好少機會近身打 水埃弓會唔會成為打真火嘅打手

4頁大贏家

水槍呢

國王好型

升番LILY 434

今次台仔贏？

個陣似兩補一槍一弓咁

真。海豹

點解話老夫同水槍贏晒？

新水短配利維定水貞勁D

無利維坦
抽中水貞德都好

得啦，收返埋啦，以後都冇機會曬架啦

永久封鎖ed

4突水貞德

火龍招跳起狗衝快到 一中即死

睇左個stream咁耐好似冇乜起色

10抽劵中晒

啱啱中咗隻5星但出到去搵唔到佢係咩事？
係咪要send 信搵官方？

其實係符黎

利維+4星武 work

係龍族果度

整434

30武器建 點跟

其實兩槍兩補應該唔會死 但問題係少左個輸出變左補師會唔夠時間打

咁我都跟 突得蛇

430+沒升ex光槍黎
即係到時有434+升少少ex既水槍實沒死

呢隻有咩用 好唔好用架

點解要2補?

2補夠輸出咩？

咩背景

仲要條真火重多血過真風 真風有暴力尊普遍都要剩低一分鐘先打完

搵唔到隻野
啱啱send 咗信

龍黎架 屌你

係唔係滿左喺箱

4星水補得一招補血技 食完紫圈再食血圈會補唔切

打真風 沒火建 沒火龍像 而家情況係有活動水建,可能有水龍像 而且莉莉輸出環境=鳩A鳩冰 唔一定尊就贏哂既

防冰呀

防冰

屌 比條龍我算啦

技1都係冰黎

水槍要530招全體補

唔係凍結效果 係1技果舊冰ok

用緊莉434 不過得40龍~~
如果打到就上60

水弓有冇資格入場

all in 4張禮卡

個個講攻手，宜家補唔夠技要水槍補

大家畀啲支持我唔好課

巧

課爆

G持
一齊課

好 可以安心繼續玩法
fuck短刀

杖524中 諗緊轉唔轉槍
但個倉已經無哂錢

唔用克菈兒

好彩冇升魔杖上530住

唔記得留工人起聖誕樹

有升530水短
不過收左第一次龍頭先玩野

可能要雙槍一莉莉一水補先夠輸出

庫巴你職建升到幾多

升到524都死啦
我就係 屌佢

mola mola

依家25
不過計返條數 你上左8%條線就夠
因為我未升活動建 434多5%防 水槍正常會升ex

一齊升克菈兒打

個核爆係咪痛過真風

打火迎見到新水短 個模組會唔會大隻過龍
仲大隻過光斧

上網睇話有得送巴武 係咪已經完咗 我打到去個章都唔見有

頭髮多

光奶434都係25%防技
有無機

一take

再補多句
未50環 所以434+突滿60攻龍work

打真火用新水短定滑冰好d?

好似話送神巴武

解唔到燒 佢自己會燒死

抽唔到龍...
又可以等下隻真龍

燒唔係同毒一樣扣剩1血咩

有水槍水劍新水短 邊隻岩打真火 只有老夫

巴哈話どうして空は蒼いのか有巴武送 我打咗幾章入到去都唔見有

有人試左燒成30幾秒都未燒完

禾法國
貞duck配四星短都可以拎黎玩下

今次pool 有冇需要抽

禾可能珍系要退坑了

張新卡好似可以配新水短用
連擊加成

我有喎 你打哂未

冇咁快回信

升乜打真火好

突然又有返

抽到好頭痛 由開ser玩到宜家都係抽得一次五星龍
有角冇龍真係on99

一抽到就50咗
但係幾時先夠星沙

係咪換電刀

課左$3000

唔夠水銀章整434 又要刷水帝了

想棄了

咁快50

中咩

抽齊了？

我530左俾佢

寶寶鳩up
條龍就開左俾你玩
但你要過到就要等佢出隻真水奶出黎
依家隻4星基佬奶真係好低奶力，點補

唔巧走 要CURRY ME

今次同風龍調轉 特大紫圈再駁點名
依家隻補肯定唔得 要等佢出新補

你成鬼日升咗多52x武

第一次破百抽一件活動符人龍都冇

真愛
跟

短刀啦

唯一一條5星水龍

樹（火屬）

個個都用LILY？

一把槍兩把杖only
太花心

扑撚咗你條仆街仔

如果可以用3條老夫 換其他5星水龍 我都肯換啊

你諗住跳起閃紫圈同分散傷？

樂觀啲 好過乜都冇！

扑

可能要貞德光槍先夠頂暗真

下次忍手啦
課金可以唔忍 但星沙真係要忍

有冇人搵到雀屎巴隻水槍返嚟CARRY我地

$3000
等於比一次家用

聽到把聲就忍唔到手

唉唉鬆

水槍得40利維坦掂唔掂先
我可以今晚搞掂佢把武530 好似係

1水槍1水弓1莉莉1補?

會補唔切

升水槍啦 俾哂理由你升啦今次

起碼要雙槍

用莉莉定水槍好

寶寶同緊邊個講野

換咗

4唉

水槍需求直線上升

水槍好似都補得唔多

禾刀吾上酒
系babi唔比我挽

後日無事

改到咁冇530 突滿龍跟本入唔到場

530補得好雞
大約只團補到400左右

Cy真係on9 真火輸出高咁多 係咪應該要減反啲血量先 有乜可能又高傷又高血過真風

逼人課一輪金剛晶

有數據睇?

禾刀上牙

莉莉作輸出點都係必需
問題係冇水補
會唔會三星水補可以？
三星水補有二招補

莫須有
十二道金牌

真風八十幾萬血 真火一百萬血

6000 石得一隻四星水弓

90抽得一張五星符

教官配5星水刀有冇得打

老夫水弓超活力，回血補多d點睇

頭先幫你同個friend傾過
佢話過幾日解返

水刀有補技

你隻水槍呢

真風太易了
我們決定加強難度

非課長和歐洲人的玩家連入場資格都冇

比D信念

有冇人升左五星試試去

我有水槍，咁邊個做補

想問下新嗰隻隻水弓有冇用

8200太多人鳥
今次set到得820人過到

其實光補夠唔夠呀

用水槍既唔該造530武幫手全補一下就夠

燒死

燒死咗啦

抗暈呀依隻

真?

燒一下扣幾多

諗緊LILY定水槍

超活力唔食多次活力係咪永續

燒同毒都係計傷害乘比例
所以你可以預自己永遠拉唔返條血上去

真 但係佢要你每日畫幅新圖比大家睇

唔通正係出5次技咩

整完434比lily可以再整530比水槍

可唔可以教我點樣重拾玩龍絆既熱情

有槍先岩岩好入到

水暗弓
派5個禮物收手剩1技

我有辦法超活力永續
成場唔放技唔中狀態咪得

都唔知點打珍龍，都係J 返公子

升緊

我咩都做
禾羊刀做

真風死一件都過到 仲要成分鐘淨
真火唔想你死人咁打 幾合理

真風龍三箱 開唔開團

做g 呢

GUN

6又巴想幫襯

CY:冇50環 534武 滿突龍學人打真龍? 課啦

想 佢 d c

等幻神打曬3箱真火先敢揾佢地幫手carry真風

做

咩刀做

真風530/434 0突龍冇失誤都過到
真火要 534 50環 滿突龍你先有資格玩

莉莉可以434
靠個防up保命

有無人玩弓 D技仲痛過法

水弓支持者終於出現

依家無通關圖之前刀係乜都唔好升住

做

好撚正

打個飛機先

真火招神羅天征好難避

拎咁多資源去打真火拎升建
等下條仲實際
依條要求高到咁下條唔洗諗一定難到仆街
利申輕課玩家

得1.5秒時間比你做反應 近攻真係食得屎

好想同カリオストロ合體

水弓ok 但大前題係要有老夫

我覺得水弓老夫會戰勝歸來

下條沒咁慘
起碼遠程有真風俾你入門
依隻沒老夫真係

正撚到

有冇人有真火片
想睇技

新嗰隻水暗弓係咪要配老夫

我願意用7日同佢瘋狂做人

少10年命都抵

槍係必要

利利

莉莉434or利維先入到
再一次證明遠程係狗

洗唔洗咁撚多符？

今次得一張英雄證

CY: 由於有成8200人過到真風
所以今次真火難度同門檻將會提升到得82人過到左右

自從扑左四葉條粉腸後
空氣都清新左

到水槍發圍

第一日真風都無話難過 過多幾日就可以刷

莉莉夠竟用邊把武?

卡蘿

突滿之後又抽中兩隻貞德

水槍 用 530？
新水龍 4突
低標係咩

真風難係因為未升好角
呢隻唔同

普攻流

水暗弓要開2技爆發攻擊食埋禮物盒先有活力

送的十抽

正常隊中有槍
所以依隻合格左

你又知下條唔會入場炸3000

想知點解咁多海豹想單機

咁利維坦+槍入唔入到？
定要4星+防先入到

下隻要全隊用咖囉先頂到
但唔夠時間打

英雄證唔係次次都一張架咩

活動都唔想打lol

Loop黎loop去

等埋佢個出個宅龍迷宮

無花臣就放acc了

534先得 我都係434算了

利維坦+槍肯定入到
同事test左

On9 cy想點呀

有冇師兄知邊度放account

新禮裝+exp同火主+exp無得疊加

其實真正玩緊既都係10000人

真正既活動係真龍
限時活動wfc

有冇人用水斧？

唔係wo
你講法既話 肯定唔得

但
我琴日智左障...

水斧唔係抗暈咩

做咗咩嘢咁睇唔開

未有抗燒
可以等下下次出

冇抗火喎

如果莉
434+50環+利維
水/活建 30
杖建要幾多到

等4星水版鳳凰啦

今次水槍真係威到盡

抽左萬幾石，屌抽極都唔中今次克菈兒，抽到由3隻5星角，抽到差木法乳弓，lee啲係咩玩法

出五星版水鳳凰機率高d

隊友有槍既話 20差唔多

水暗弓2技好q多sp

啪唔啪一粒金剛晶突滿條利維好呢

利維0突得唔得?

唔係兩張咩
16人活動先係？

唔知434利維坦大力啲定534波塞頓大力啲

無，次次都係一張

我諗有d敏 同埋到時唔夠火力

基本上最難做到既要求係突滿利維
杖建8%就肯定足夠

0突利維直接死

有3*水斧

玩三個月中得一條冇得突

原來 舊角同聖誕角唔比擺埋同一隊

0突唔洗諗啦 而家擺明趕絕0課都有得農真龍

最好係組隊

水槍，新水弓，水補

利利

3帶1已成歷史

真風 622 8538-1

水弓得咩?

前幾日auto左500幾個風銀章 準備allin升法建打真龍

舊水短有無機

同角色就唔得
今次第一次同屬

有課都未必打到

其實差唔多

加15%傷害盾

水槍 低標係咩？

想升 入唔入到場?
得兩突利記

CY:唔好諗咁多喇 課金鋼晶先啦 屌你老母

打耐左全隊永續超活力
打又打多左補又補多左

但會唔會唔夠火力

其實過左15%傷係硬食定都有15%減傷

2莉莉1水槍1補 無刀無短輸出夠唔夠

水弓會唔會唔夠力嫁？
唔知升唔升好
又係黑妹
已經有暗弓

gay短都抗火

534 + 滿突老夫
2629血2352攻擊
434+ 滿突利維
1956年血2376攻擊
534仲多個攻擊技

引用百度

都係Sh等日本仔過關先升

咁到底有人過左未

弓改咗好似勁好多

唯一有利係30lv咗道場

無減傷
0 or 100%

Ok 即突老夫

滑冰頂到
前題係你頂得順佢把聲

改經改咗?

Wtf 抽左8千幾石 唔好話水貞德 光貞德既影都唔撚見
做撚左圖書館管理員 仆佢個臭街

我抽咗萬幾石得幾張卡
仲要唔係今期嘅

收到風月底老夫PU
大家可以忍一忍

如果係咁
整 534水槍 + 434莉 + 4突利維算

又咩台風

啱啱刷夠銀章打真風,想問下點樣搵人陪練 利伸火奶2262HP

經過今次
風法打真水果班人睇路

我0課淨係用送個d 中左水貞德 兩隻四星特別角

真火唔nerf成班人del曬驚
仲打咩真水

有冇人可以救下我

DEL驚

唔好單抽啦抽到9%
好彩既話十抽可以4隻5星

課左幾多

等巴打開荒打真火
冇咩資源去試 得一套

點解話莉莉唔得既

本身諗住5*搏中莉莉，而家係咪用水槍好過莉莉

一早話要用滿突珍風

成隊水槍唔夠輸出

刷埋協力個2500石。。。
再黎多兩個十抽 0彩 連一張卡都無 點玩落去

即係都係等莉莉

突然覺得突滿真風唔怕真水中伏

個個真風龍起手 易過中5隻老夫

唔玩

中符寧願唔中

40抽一活動卡同龍 不過係40%果隻風

雷鷹勁呀屌你

結果3030唔夠頂，要伽樓達

打少左 係加血果隻

仲豫疑緊升唔升水暗弓

岩岩已經兩個十抽唔中 打左成個下就打到頭痛拎晒協力石抽
再兩個十抽都係0彩
40抽俾少少希望我都無

邊夠攻

黑肉巧正唷

識貨

禾驚升完唔夠血

屍臭

本身風有真風建同活動建冇咁難玩嘅
佢出真火先等於hell mode

原來我水槍一早升咗兩個Ex 唔通要玩槍

課一pack，下個十抽就中

有沒睇過zombieland saga
CY既zombie沒味架

水槍要老夫？
水蒸鴨得唔得

唔係2點前先爆左post
咁快就800個回覆

禁把434武禁左我半個鐘

NGA講隻水弓剩係冰到小怪
1技SP2359
但係黑肉就係正

禾升嚟想打珍龍咋

我又冇水槍

想玩遠攻 但係又唔想做狗

莉莉一定冇味

講左近戰唔駛理

一早話你有既野我永遠都係冇

終於有人理我
我懷疑我被人block左

賤巴

想做個統計
呢到邊個會升水槍打真火

扑左我嘅 一世抽唔到5星

我唔幾喜歡玩lily 過排再睇是唔是玩水槍先

我得水槍

基短

咁我之後嘅活動抽齊哂啲角同龍咁你以後咪乜都冇

我想玩莉莉玩到出晒水

mememe 刀吾中2

無水槍、lili點搞

水斧水奶

教宮

用過風法根本就唔會想玩lily

兩隻都係g

我覺得唔好用

5星水槍4星水補好似係開荒核心角
其他兩隻有待研究

我依家就想等25號抽埋個5星券
希望中lili

水槍2號
不過一月先gun

無錯
差好遠

3個月後先gun
每個月課龍突石
差3粒先4突到

冇風法

所以而家都係冇水槍

克菈好正

Lily2技埋身出真係巧唔掂 仲要貼埋先得

準備又一post

光法都叫做大範圍同加buff
條真火冰唔到lily仲有咩大作為

lily 招技又慢, 冰唔到真係搵鬼用

等多一兩日有資料先升都未遲

睇你地整咩名
有水劍 水槍 莉莉

今晚可能夠血入場打

有冇人試今晚？

@小心，飛雲，日巴，spawn，gtr，英文，6又，雞巴，庫巴，程巴，其他巴打

咩角

風法屈在條龍跑緊都會跟住條龍放技 lily

有冇直播

差一把530 唔夠星沙
要打活動

雞巴

試到佢死

莉莉身價一夜暴跌

禾唔夠血

冰島變隻補出黎

冇我名

飛鼠巴唔係補咩

今晚有冇人打真風龍？
三箱

Lily嘅價值在於冰人
防冰就冇撚用
2技埋身出唔小心破埋金身仲要冇滿血buff

又可以每日打幾粒鐘嘅拓荒團
差一突水龍 gun唔到

夜晚禾可以

curry me ok?

Ok

仲以為可以做下拓荒水龍
點知出條火龍

升完

幾血？

咁多英雄證

幻神們又要出洞

開台 我要睇到3點先瞓

兩邊都可以拓 但係水龍可以即刻上場

禾琴晚3點先瞓差啲4左

典解

70抽乜撚都無

不過以家係咪真龍都係同一週箱？

攰4

攻擊力咩事

Yes

70抽得2張新防卡
連一隻四星聖誕角都唔撚比我

唔夠?
活動建暫時12lv

做咩打飛機打到咁夜

老夫？

係咪未升530咋
竟然會低過2000

530左？

對黑色嘅真係好想奶

被冰瞓唔着

530ed

有無睇啲日本仔打 真火啲招近戰好難避 槍都夠遠好啲 其他應該要新人類先搞得掂。(用開火短打真風)

會唔會矛人 個個大神去左真火

打唔晒

重有saika

我係補

忍唔住，已突爆利維坦升爆黎用

水槍 LILY + 1突利維(可滿突)
係無沙既情況下
升邊隻好

想入街場笑下
但沒場開到
沒人想玩補

禾如果中咗伏就靠你地喇
到時我企埋一邊9射開3箱算

後日咪無事

抽到要棄GAME

入隊ok

抵唔抵抽 唔抵抽升莉莉升
算

有水槍，水弓實夠

睇咗 咁點 遠攻㤈火噴咪又收皮

食第一下都冇左個buff啦

無3點唔準瞓 往死裹打

水弓報名

啦啦隊報名

有沒突滿利維
望下幾血都好

抽到6歲就算了

都係 仲要冇緩回補直程廢咗招被動

水槍要咩配備

50環

打到中間噴火燒中間 迎戰直情行唔到過去輸出。又少左時間輸出。

1991hp 2420攻

49呢

幫復.....

用水槍入場夠力過?

四蛇 而家80lv 等陣踢唔踢上101好 定係刷多d裝先

做咩弓個二圍咁極端

旅行緊打唔打
屌真係唔知突唔突水槍上50環好，對佢無乜愛
不過已經出左2次水pool,應該黎緊一個月都無水角出

踢

佢噴半場火冇先兆 啲遠攻基本上係走唔到
近仲可以一直r佢背隻

求咖哩

有水槍先入到場

530，有幫全體補

諗住一邊踢一邊做火龍啦啦隊

冇水槍入場就全部鯨蛇

好快姐

係咪CY上次比人屌到傻左 今次隱藏BOSS戰100%出?

係

有埋水弓就最好

2招必中技拉唔到全體血上2000幾

笑咗

我都想踢

水槍好似可以跳起避 唔知可唔可以 類似打真風咁 水槍打龍頭 遠攻係反方向射佢 背脊。佢噴火水槍開避跳起避。

突爆左老夫

打=拉

24ap一場巧貴

想問下水暗弓係咪值得上五星？

噴火唔係紫色 反應夠快可以避 但lily2技埋行本身佢去到老連咁遠射已經好q麻煩

等S巴做白老鼠先睇下升唔升水弓

1 2場就一次

23抽仲未抽到SSR同6歲

條條龍都滿突 .gun

好似係紫技 如果唔係紫 lily是但放一招就無敵到咪仲易

請問我只有一支3星水屬補師，應不應該升他？還是用光補代替？

街場咁樣開始有咩意義

龍呢
打埋活動星沙 升水槍黎同你打

我淨係知個日本仔比條龍噴死咗好多次

但隻水斧 永遠第一個死 之後直情唔打。

沒水槍仲開波

冇防火

我幾場先出一次

我都係strong hold
等迴避性能+3 5星水龍先抽了

到底敵人又會更加強

抽到黑騎劍 我應唔應該笑

我射到佢 佢噴唔到我

笑
我抽都冇得抽

黑得滯見你唔到

我發現430都要水銀章

都話咗成班人升利利

諗住整530先記得唔夠血核
前幾日掛住刷火帝

有冇人會升其他打真火？就算無抗燒

534水槍招技一下補幾多

一晚搞掂啦你

打得最耐既一場

禾整530要拆咗把短先整到仲要刷錢刷核

水槍變MVP
笑左
但用4星水槍夠唔夠輸出?
5星果支又補血

幾百，好過冇

要5星武

莉莉用4定5星？

巴打 用咩龍？

我齊龍

30血30攻

都係用黎打下隻真龍

咁我唔打咪無需求

得換湯唔換藥活動

就棄驚。正解

好想買新zbrush

5星多招攻，但未必夠血頂第一下 2600你

你計埋槍 +15% 血 夠唔夠？

老夫得2突

好似差幾條街
死症係突唔到龍

張5*卡用嚟抽水槍定lily 好

老父3突先多30血

要4突先上到

冇血龍真係地獄mode

墨丘利+20%血

洗唔洗4突龍
4粒晶allin

1001

諗起有次出左1002

4頁又要開po

唔開了

辣殺

1002

巴打 我同你一樣 得呢隻龍滿
我諗緊玩莉莉定水回

Btw唔整530？

1001祝佢單抽出奇蹟